觀塘連儂需要你

有無人幫下手得閒拎張memo落去貼下都好

咩位置呀

好
每日一貼

邊個位呀

裕民坊地鐵站

A1出口

無記錯係Exit A，裕民坊出口

觀塘仲有無其他地方會成日有人亂貼街招？ 唔好畀班黃屍有機可乘拎嚟貼memo紙！

我無嘢講

A出口轉右落樓梯就係！

聽日收工我會單拖到場企一下, 會帶埋memo紙同筆, 希望有人支持下, 即使淨係keep到幾個鐘都好, 謝謝各位

推

果個位好多老同搞事

今日仲唔企出黎, 有邊個會企出黎...?
我唔會硬碰硬, 佢撕左, 我咪貼返上去囉...
見唔對路會閃... 無乜事會係附近企下, 玩下手機
隨身袋住D memo紙, 比有心人寫下野lo

推下！

有冇九龍灣既人都想整？可以整係天橋度？

今次揀左觀塘, 九龍灣我下次可以join

好呀 整埋觀塘先

推得閒落黎貼兩張